PSN瓜左？

上唔到既？有無巴打上到？我既wifi有問題？但我玩Xbox one或者用電腦都輕鬆上網